啲廢老其實係點諗野？

612，我發夢喺現場
喺夢入面食咗幾粒催淚彈，見到現場嘅大部分情況
613，搭巴士返工，十個有八個都喺到話啲義士、後生仔女個個唔知咩事就岀嚟，個個都係收咗錢，個個都係覺得好挽先去示威。
廢老們無錢點有物資啊？你以為係黑警比我哋架？
廢老們挽你會唔會喺橡膠子彈同催淚彈隔離挽啊？
唔該真係用一用個腦啦好無啊？
Sorry for1999
（以上內容全部夢中所見)

挽你老母

講經濟

5p仔 如果唔係呢家遊行我屌左你
呢家算數
挽你黑警

Sor for 5p

經過多日既遊說 覺得老一輩既諗法真係好奴隸
佢地認為政府既決策都係為左啲人好既
同佢地講修例後香港既經濟民主自主都難保
但佢地都好似一副逆來順受既態度咁
「樓價跌咪買到樓囉」
「無工做咪搵過第二份囉」
問佢地 咁到底為左乜野要修例
佢地又答唔到

明顯地只係為左小撮人既利益放棄成個香港既未來
佢地都覺得無事既 有野食有工返就得
好洩氣

btw 挽你老母

小農DNA作怪

我都想做叫佢介紹下啦邊度做，傻傻地。整d圖出黎屈番d差佬係isis整到似層層甘，反正有幾幅圖圈兩圈就信。